唔好再比文宣po沉，推起佢。各位和理非入一入黎，星期六一齊文宣遍地開花

想去自己個區連儂牆坐底擺booth同人辯論
類似呢D咁

本人星期六會去自己區個到做
唔使攞枱都得
坐係地下擺紙皮牌係隔離同人講命題同規矩
認真我真係和理非到走火入魔
不過我仲係覺得只要可以說服一個人都值得
大家覺得自己唔會拗輸比人可以一齊做
一齊星期六出黎自己個區連儂牆
比大家見到公理何在

記住唔好人身攻擊 要真係理論
同見有藍絲激動 可以幫口說理
但千其唔好激動過佢
呢個都係形象工程

千其唔好主動郁手

推

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

再推

但你要小心個d主動挑機同別有用心d人

Push

主動挑機就報警+走
我唔泰拳一撚地比人打死ge
所以大家都唔好硬碰硬
記住影相charge佢地

主動挑機就報警+走
我唔識泰拳一撚定比人打死ge
所以大家都唔好硬碰硬
記住影相charge佢地

唔係打擊
但香港撚有法律可言咩而家
藍絲打人全部都冇事
痴撚線

當然樓豬建議可以參考
但你計漏左班藍絲打人唔洗負責呢part

肥屍打人個單都charge到
當然最好梗係唔好比人打
有人想打第一時間跑
一定要影相
佢追住你想打 打唔到都charge到
佢驚佢走佢事
我繼續有我講

和理非撚好波
由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

721一定見
但係之前文宣都一定要做好

721金鐘見

charge姐
未成功判到 唔好咁樂觀住
就算影相都冇事啦屌 你睇7警 片都出撚埋

push

7警係奈D啫
都叫告得入

屌呢單起左charge就入硬ga la
係驚佢放廢老走連charge都charge唔入啫
所以一定要識走
就算告唔到我地都唔可以傷

放就唔會放既
都要提堂

但就算告 條撚樣都未必要坐
最多都係有案底然後緩刑

佢6月19提堂
未有人講結果就好大機會佢無認罪 押後審訊
唔認罪多數都要坐ga la

希望條撚屌要坐
以為打鳩人唔洗付出代價？